洛夫雲：唔該留意番我係世上其中一個最佳中堅

效力利物浦的克羅地亞中堅洛夫雲協助格仔軍殺入世盃決賽，他撐隊友莫迪歷可贏得金球獎外，更相信可以令大家對自己改觀。

這名克羅地亞守衛在利物浦失誤頻頻，不過仍協助紅軍殺入歐聯決賽，惜最終負皇馬。

他表示經過今屆世盃後，對他有意見的人應該收聲。

「大家都說我今季很多挫折，我不認同。我帶領利物浦入歐聯決賽，現在帶領克羅地亞入世盃決賽，我認為大家應該承認我是世界其中一名最好的中堅。」

帶領利物浦入歐聯決賽 關佢撚事？？

好心佢出少句聲啦

冇人逗住就屎一般地廢
好彩佢係猁同格仔都有vvd同vida,佢先踢得好

介紹番，我懦夫暈……

vida場場都上撚晒身咁 撚有人望到懦夫雲咩

有我carry就真

佢又真係好意思

華拉尼帶領皇家馬德里決賽屠殺最佳中堅
又帶領法國係決賽贏最佳中堅

好在你話「其中一名」
華拉尼都係其中，而且結局比你好

腦震盪？